死黑警連籃球都唔撚比人打

成班波友格硬比佢地趕走

石場都被趕!
唔通要過區場先得?

印度女仔教你防衛術

聽日要靠黑警搞到新城市冇生意做

其實同戒嚴無咩分別

玩玩具都唔比

上水狗低撚死

唔知講咩好

係咪嫌自己未夠乞人憎
人地都唔去遊行去打波啦